九記牛腩

屌你老母，份量咁撚少都算，啲牛閪腩同湯渣肉有咩分別? 𡁻成分鐘先勉強吞到，又韌又痴牙，不知所謂

點解食九記呀?

勇士

勉強無幸福喎老細

呢間嘢不嬲搵苯柒

人地揾d自由行笨柒 你又沖埋去

親身試伏

你食嗰一舊好似係爽黎，但個厚度又可以當沙用，好多舖頭要加錢先有

排咁耐隊不如食對面茄牛麵

不用分那麼細，反正都係垃圾

啲牛腩咁撚樣既

下，啲人成日喺舖頭問，話冇呢隻靭皮嘅就唔要，直接走人，你就話係垃圾
你咪試下去水記 生記呢啲叫爽腩試下睇下會係乜口感
我自己就中意坑 沙

想問有邊間牛腩真係高質？

食親都係貴夾垃圾

其實去雲吞成食十幾蚊碗牛腩河無咁嬲

食開成記牛什粉麵

對面都好難食 啲麵浸左好耐 生哂骨

改名做狗食牛腩算啦

點解？

求其搵間潮州檔要坑腩好過